六合彩買兩張同number既飛

中頭獎個時有第二個人一齊中咪可以拎2/3份

you are fucking genius!

醒目
所以如果我六合彩有重心既話 我通常會轟十注同number既飛

買多d賺多d

樓主識唔識計數？

識買梗係買十次啦

我覺得好公道，因為你比正常人輸架機會大，咁買得多賠得多係正常

又好似係喎
假設得你自己中
你又拎得哂

買五膽全餐好彩嘅係咪可以中曬頭至七獎？

係 , 如果五膽冇特別號碼

認真, 當果期係8百萬
兩注中加埋既彩金係咪會多過一注觸中
(當單式計)

唔會
兩注中每注400萬

但係3注中你分2注個比例就會分多左
以後識買了
20蚊飛劃一樣

00後問既問題

買100注就可以分到99%

計錯,99注已經得
慳返10蚊